反送中幾個月的觀察

反送中幾個月的觀察

1. POPO 可能係中央直接指揮, 完全受控制
2. POPO 應該有請大量PART TIME EG. 老解, 家人(其實2014雨傘都發現大量唔似乞警)
3. 死人/被捉者 可能已經被消失, 如CWB 書店老闆 <----所以乞警完全唔怕打死人